部分香港人啲質素真係...

自己插人隊
職員大聲叫你唔該排返隊(現場好多人好嘈)
竟然屌返個職員
話佢咁大聲做乜
唔夠講又話要投訴人
仲要影人相又點點點
好心啦
幾十歲仲要咁唔知醜
香港人嘅形象就係俾啲咁嘅人搞衰晒